鋪頭仔想駁寬頻

係咪平過屋企wifi? 純粹想用下電腦

你鋪頭 一定比家用住宅貴